羅馬作客半場1:5 癡線

靠博洛自爆og先 唔計

收爺啦7頭 日能日係度羅馬羅馬

推

推你老母咩
標題都懶諗學咩人吹奏 你返屋企食屎啦

堅定流呀 打假波咋？

樓主j到而家先出po

流啦 我現場睇羅馬比人炒

樓主又亂講 拉到佢仆街？

老人聯賽先威到 出到去歐戰又比人當狗咁撚

一陣樓主以為您係拉素球迷打撚死您

我係

你搞到n賓反羅 牠說好討厭你

似係反你

屌你，買左客其他，半場好開心，完場好傷心

莊家隊特登唔入

阿狗踢得仲廢過羅馬幾皮 條友發爛渣

巴塞

聯賽威唔到